{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119919",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "전라도 전주집 언니순대"
    },
    "text": "「全羅道全州家のお姉さんスンデ\\n\nソウル冠岳区新林洞1640-38 日向民俗スンデタウン5階502号\\n\n韓国料理-一般韓国料理、10:30~02:00、名節、60席/部屋:部屋なし、シンリムの自慢話ペクスンデ！ 陽地民俗スンデタウン5階に位置する全州家のお姉さんスンデは、人情あふれる叔母たちが材料を惜しまないボリュームたっぷりの白スンデ専門店だ。 家族のようにもてなすという気持ちで真心を尽くす全州のお姉さんスンデは、純粋な国内産スンデとホルモンだけを使い、これを直接茹でて提供する。 豪快なおばさんたちが運営するこの家は、いつもおばさんたちとお客さんたちが交わす対話でいっぱいだ。 お母さんのような気持ちでお客さんに接するおばさんたちが迎えてくれる全州のお店のお姉さんスンデ！ 新林に来たなら、ぜひ一度訪問しなければならない",
    "QA": [
        {
            "question": "全州家のお姉さんスンデはどこに位置していますか？",
            "answer": "全州家のお姉さんスンデは韓国のソウル市冠岳区新林洞1640-38に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州家のお姉さんスンデは何時から営業していますか？",
            "answer": "全州家のお姉さんスンデは10:30から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "全州家のお姉さんスンデはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "全州家のお姉さんスンデは一般的な韓国料理を提供しており、特にボリュームたっぷりの白スンデが人気です。"
        },
        {
            "question": "全州家のお姉さんスンデは何席ありますか？",
            "answer": "全州家のお姉さんスンデには60席あります。"
        },
        {
            "question": "全州家のお姉さんスンデは部屋がありますか？",
            "answer": "全州家のお姉さんスンデには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "全州家のお姉さんスンデはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全州家のお姉さんスンデは家族のようにお客さんをもてなすことを大切にしており、純粋な国内産のスンデとホルモンを使用しています。"
        },
        {
            "question": "全州家のお姉さんスンデでは何を提供していますか？",
            "answer": "全州家のお姉さんスンデでは直接茹でたスンデとホルモンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "全州家のお姉さんスンデはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "全州家のお姉さんスンデは豪快なおばさんたちが運営しており、いつもおばさんたちとお客さんたちが交わす対話で賑わっています。"
        },
        {
            "question": "全州家のお姉さんスンデはどんな気持ちでお客さんに接しますか？",
            "answer": "全州家のお姉さんスンデではお母さんのような気持ちでお客さんに接し、真心を込めておもてなししています。"
        },
        {
            "question": "全州家のお姉さんスンデはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "全州家のお姉さんスンデは家庭的な雰囲気の中で美味しい韓国料理を楽しみたい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 488
    }
}